Prof 上堂係咁講咩牛b牛b

prof: How to solve Ax = b for the new b?
我：有幾牛b呀？

冇幾秒比人趕出去

笑咗

臨走前有冇食返枝煙

666...鼻屎